\beginsong{Latidos de mi ciudad}[by={Kairoi}]
% TODO: es de Tras sus huellas o de Kairoi???
\capo{3}
\beginverse
% TODO: revisar colocacion de acordes y acordes, quitar algunos La menor???
\ifchorded
{\nolyrics Intro: \[C G Am F C G F]}
\fi
\memorize
\[C]Caminando por las \[G]calles descu\[Am]brí, \[F C]
miles de \[G]formas, \[Am] formas de sentir. \[F C]
Miradas, son\[G]risas, \[Am] complicidad, \[F C]
son los la\[G]tidos de mi ciu\[F]dad. \[Am]
Entre es\[G]combros vi ca\[F]er \[Am]
la ver\[G]dad de tu que\[F]rer.
\endverse
\beginverse
^ He visto el do^lor ^ frente al televi^sor,
niños dur^miendo con mucho te^mor. ^
Hay tantos si^lencios, ^ tanta sole^dad,
son tantas per^sonas sin liber^tad. ^
La luz de tus ^ojos me hizo ^ver ^
a ese Je^sús de Naza^ret.
\endverse
\beginchorus
\[C] Te amo, \[G] me amas,
\[Am] en cada \[F]rostro me lla\[C]mas.
Te sigo, \[G] yo espero,
\[Am] hacer vi\[F]sible tu reino. \rep{2}
\ifchorded
{\nolyrics Puente/Final: \[C G F]}
\fi
\endchorus
\beginverse
^ Estoy se^diento, ^ dame de be^ber,
me siento per^dido y no sé qué ha^cer. ^
Tuviste ^hambre, ^ no te di de co^mer,
por eso te ^pido perdóna^me. ^
Ahora com^prendo que puedo ^ver ^
a ese Je^sús de Naza^ret.
\endverse
\endsong